

 Co šicko som ja na švice dogabala i nedogabala. 
 Ta vyučila še za predavačku, bars čudne remeslo, bo dneškaj stači ak znace na inťernetovym počitadle a šumne vyžirace. Ja šumne vyžiram aj inťernet znam, gdo hutori že ne tak ten je kuň. Aj som še vydala. Bo že vraj žena še vydac ma aj keby za vula. Ten muj ale vul neni, naščesce. Narodzel še mi syn, bars šumni. Azdaj nech mi nigdo nehutori že šumni neni bo mu taku čapnem po gebuli že panenkemarii do oči budze kukac. Ja to znam najlepši, šak som jeho macer. Ta i mala robotu i nemala. Raz v sklepoch raz vo fabrikoch ale toti bitangske podnikacele robeli dáke persunálne zmeny. Ta šedzim doma, rodzine nervy žerem a bars obyčajne blogy pišem. Už še mi nechce pisac tak še majce. 
   

